國師陳雲最新食左咩藥咁有效？

又買喼又叫人去G20抗議

最怕佢突然又痴過